<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Film Apa</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <string name="title_movies">Film</string>
    <string name="title_tv_show">Acara TV</string>
    <string name="title_card_movie">Judul Film</string>
    <string name="title_card_tv">Judul Acara TV</string>
    <string name="background_image">Gambar Latar Belakang</string>
    <string name="image_poster">Gambar Poster</string>
    <string name="release_year">Tahun Rilis</string>
    <string name="overview">Gambaran</string>
    <string name="change_language_settings">Ganti Bahasa</string>

    <!--Movies Title-->
    <array name="movies_title">
        <item>Aquaman</item>
        <item>Avengers Infinity War</item>
        <item>Bohemian Rhapsody</item>
        <item>Bumblebee</item>
        <item>Deadpool</item>
        <item>How To Train Your Dragon</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Mary Poppins Returns</item>
        <item>Preman Pensiun</item>
        <item>Robin Hood</item>
        <item>Spiderman</item>
        <item>Venom</item>
    </array>

    <!--TV Show Title-->
    <array name="tv_title">
        <item>Arrow</item>
        <item>Dragon Ball</item>
        <item>Fairy Tail</item>
        <item>Family Guy</item>
        <item>Flash</item>
        <item>Greys Anatomy</item>
        <item>Hanna</item>
        <item>Iron Fist</item>
        <item>Naruto Shippuden</item>
        <item>Supergirl</item>
        <item>The Simpson</item>
        <item>The Umbrella</item>
    </array>

    <!--Movies Realease Year-->
    <array name="movies_release_year">
        <item>(2018)</item>
        <item>(2018)</item>
        <item>(2018)</item>
        <item>(2018)</item>
        <item>(2018)</item>
        <item>(2019)</item>
        <item>(2018)</item>
        <item>(2018)</item>
        <item>(2019)</item>
        <item>(2018)</item>
        <item>(2018)</item>
        <item>(2018)</item>
    </array>

    <!--TV Realease Year -->
    <array name="tv_release_year">
        <item>(2012)</item>
        <item>(1986)</item>
        <item>(2009)</item>
        <item>(1999)</item>
        <item>(2014)</item>
        <item>(2005)</item>
        <item>(2019)</item>
        <item>(2017)</item>
        <item>(2007)</item>
        <item>(2015)</item>
        <item>(1989)</item>
        <item>(2019)</item>
    </array>

    <!--Movies Description-->
    <array name="movies_description">
        <item>Dulunya merupakan rumah bagi peradaban paling maju di Bumi, Atlantis sekarang
            merupakan kerajaan bawah laut yang diperintah oleh Raja Orm yang haus kekuasaan. Dengan
            pasukan yang sangat besar, Orm berencana untuk menaklukkan orang-orang samudera yang
            tersisa dan kemudian ke permukaan dunia. Yang menghalangi jalannya adalah Arthur Curry,
            saudara tiri manusia setengah manusia Orm dan pewaris sejati takhta.
        </item>
        <item>Ketika Avengers dan sekutu mereka terus melindungi dunia dari ancaman yang terlalu
            besar untuk ditangani oleh satu pahlawan, bahaya baru telah muncul dari bayang-bayang
            kosmik: Thanos. Seorang lalim penghinaan intergalaksi, tujuannya adalah untuk
            mengumpulkan semua enam Batu Infinity, artefak kekuatan yang tak terbayangkan, dan
            menggunakannya untuk menimbulkan keinginannya yang terpelintir pada semua kenyataan.
            Segala yang Avengers telah perjuangkan telah mengarah ke saat ini - nasib Bumi dan
            keberadaannya sendiri tidak pernah lebih pasti.
        </item>
        <item>Penyanyi Freddie Mercury, gitaris Brian May, drummer Roger Taylor dan gitaris bass
            John Deacon mengambil dunia musik dengan badai ketika mereka membentuk band rock n roll
            Queen pada tahun 1970. Lagu-lagu hit menjadi klasik instan. Ketika gaya hidup Mercury
            yang semakin liar mulai lepas kendali, Queen segera menghadapi tantangan terbesarnya -
            menemukan cara untuk menjaga band bersama di tengah kesuksesan dan kelebihan.
        </item>
        <item>Dalam pelarian pada tahun 1987, Bumblebee menemukan tempat perlindungan di tempat
            barang rongsokan di kota pantai kecil California. Charlie, di puncak usia 18 dan
            berusaha menemukan tempatnya di dunia, menemukan Bumblebee, bekas luka pertempuran dan
            patah. Ketika Charlie menghidupkannya, dia dengan cepat mengetahui bahwa ini bukan bug
            VW kuning biasa.
        </item>
        <item>Fred Savage yang diculik dipaksa untuk menahan Deadpool PG-13 rendition Deadpool 2
            sebagai kisah Putri Pengantin yang penuh keajaiban, keajaiban &amp; nol F.
        </item>
        <item>Ketika Hiccup memenuhi mimpinya untuk menciptakan utopia naga yang damai, penemuan
            Toothless dari pasangan yang tak teruji dan sulit ditangkap menarik Night Fury pergi.
            Ketika bahaya meningkat di rumah dan pemerintahan Hiccup sebagai kepala desa diuji, baik
            naga dan pengendara harus membuat keputusan yang mustahil untuk menyelamatkan jenis
            mereka.
        </item>
        <item>Bumi damai setelah Turnamen Kekuasaan. Menyadari bahwa alam semesta masih memiliki
            banyak orang yang lebih kuat untuk dilihat, Goku menghabiskan seluruh hari pelatihannya
            untuk mencapai ketinggian yang lebih besar. Lalu suatu hari, Goku dan Vegeta dihadapkan
            pada seorang Saiyan bernama Broly yang belum pernah mereka lihat sebelumnya. Orang-orang
            Saiyan seharusnya hampir sepenuhnya musnah dalam kehancuran Planet Vegeta, jadi apa yang
            dilakukan orang ini di Bumi? Pertemuan antara tiga Saiyan yang telah mengikuti takdir
            yang sangat berbeda ini berubah menjadi pertempuran yang luar biasa, dengan bahkan
            Frieza (kembali dari Neraka) terperangkap dalam campuran.
        </item>
        <item>Dalam London era Depresi, Jane dan Michael Banks yang sudah dewasa, bersama dengan
            tiga anak Michael, dikunjungi oleh Mary Poppins yang penuh teka-teki setelah kehilangan
            pribadi. Melalui keterampilan magisnya yang unik, dan dengan bantuan temannya Jack, dia
            membantu keluarga menemukan kembali sukacita dan keajaiban yang hilang dalam hidup
            mereka.
        </item>
        <item>Setelah tiga tahun, bisnis Muslihat (Epi Kusnandar), yang telah pensiun sebagai
            preman, memiliki masalah. Penurunan penjualan. Muslihat juga menghadapi masalah baru
            ketika Safira (Safira Maharani), satu-satunya anak perempuannya, tumbuh di masa remaja
            dan mulai dikunjungi oleh anak laki-laki. Masalah yang lebih besar: gesekan antara
            mantan bawahannya.
        </item>
        <item>Seorang pejuang perang yang keras dan komandan Moornya melakukan pemberontakan yang
            berani melawan mahkota Inggris yang korup.
        </item>
        <item>Miles Morales menyulap hidupnya antara menjadi siswa sekolah menengah dan menjadi
            manusia laba-laba. Ketika Wilson Kingpin Fisk menggunakan collider super, yang lain dari
            seberang Spider-Verse diangkut ke dimensi ini.
        </item>
        <item>Jurnalis investigasi Eddie Brock mencoba untuk kembali setelah skandal, tetapi secara
            tidak sengaja menjadi tuan rumah Venom, seorang simbiot alien yang sangat kuat dan
            sakti. Segera, ia harus mengandalkan kekuatan barunya untuk melindungi dunia dari
            organisasi bayangan yang mencari simbiosis mereka sendiri.
        </item>
    </array>

    <!--TV Description-->
    <array name="tv_description">
        <item>Playboy miliarder manja, Oliver Queen, hilang dan diduga tewas ketika kapal pesiarnya
            hilang di laut. Dia kembali lima tahun kemudian seorang pria yang berubah, bertekad
            untuk membersihkan kota sebagai main hakim sendiri bersenjatakan busur.
        </item>
        <item>Dahulu kala di pegunungan, seorang master pertempuran yang dikenal sebagai Gohan
            menemukan seorang bocah aneh yang ia beri nama Goku. Gohan membesarkannya dan melatih
            Goku dalam seni bela diri sampai dia mati. Bocah muda dan sangat kuat itu sendirian,
            tetapi mudah dikelola. Kemudian suatu hari, Goku bertemu dengan seorang gadis remaja
            bernama Bulma, yang pencariannya untuk Bola Naga mistis membawanya ke rumah Goku.
            Bersama-sama, mereka berangkat untuk menemukan ketujuh dan mengabulkan keinginannya.
        </item>
        <item>Lucy adalah seorang gadis berusia 17 tahun, yang ingin menjadi penyihir penuh. Suatu
            hari ketika mengunjungi Kota Harujion, dia bertemu Natsu, seorang pemuda yang mudah
            sakit karena segala jenis transportasi. Tapi Natsu bukan sembarang anak biasa, dia
            adalah anggota dari salah satu serikat penyihir paling terkenal di dunia: Fairy Tail.
        </item>
        <item>Seri animasi animasi Freakin Sweet yang sakit, terpelintir, dan salah, menampilkan
            petualangan keluarga Griffin yang disfungsional. Peter yang kikuk dan Lois yang sudah
            lama menderita memiliki tiga anak. Stewie (bayi yang brilian tetapi sadis yang bertekad
            membunuh ibunya dan mengambil alih dunia), Meg (yang tertua, dan merupakan gadis yang
            paling tidak populer di kota) dan Chris (anak tengah, dia tidak terlalu cerdas tetapi
            memiliki hasrat untuk film ). Anggota terakhir keluarga itu adalah Brian - anjing yang
            bisa bicara dan lebih dari sekadar hewan peliharaan, ia menjaga Stewie, sementara
            menghirup Martinis dan memilah-milah masalah hidupnya sendiri.
        </item>
        <item>Setelah akselerator partikel menyebabkan badai aneh, Penyelidik CSI Barry Allen
            disambar petir dan jatuh koma. Beberapa bulan kemudian dia terbangun dengan kekuatan
            kecepatan super, memberinya kemampuan untuk bergerak melalui Central City seperti
            malaikat penjaga yang tak terlihat. Meskipun awalnya senang dengan kekuatan barunya,
            Barry terkejut menemukan bahwa dia bukan satu-satunya manusia meta yang diciptakan
            setelah ledakan akselerator - dan tidak semua orang menggunakan kekuatan baru mereka
            untuk kebaikan. Barry bermitra dengan S.T.A.R. Lab dan mendedikasikan hidupnya untuk
            melindungi yang tidak bersalah. Untuk saat ini, hanya beberapa teman dekat dan rekan
            yang tahu bahwa Barry secara harfiah adalah manusia tercepat, tetapi tidak lama sebelum
            dunia mengetahui apa yang menjadi Barry Allen ... The Flash.
        </item>
        <item>Ikuti kehidupan pribadi dan profesional sekelompok dokter di Rumah Sakit Gray Sloan
            Memorial di Seattle.
        </item>
        <item>Drama yang menegangkan dan menjadi dewasa ini mengikuti perjalanan seorang gadis muda
            yang luar biasa ketika ia menghindari pengejaran tanpa henti dari seorang agen CIA yang
            tidak ada buku dan mencoba untuk menggali kebenaran di balik siapa dirinya. Berdasarkan
            film Joe Wright 2011.
        </item>
        <item>Danny Rand muncul kembali 15 tahun setelah dianggap mati. Sekarang, dengan kekuatan
            Iron Fist, ia berusaha untuk merebut kembali masa lalunya dan memenuhi takdirnya.
        </item>
        <item>Naruto Shippuuden adalah kelanjutan dari serial TV animasi asli Naruto. Kisah ini
            berkisah tentang Uzumaki Naruto yang lebih tua dan sedikit lebih matang dan upayanya
            untuk menyelamatkan temannya Uchiha Sasuke dari cengkeraman Shinobi seperti ular,
            Orochimaru. Setelah 2 setengah tahun, Naruto akhirnya kembali ke desanya Konoha, dan
            mulai mewujudkan ambisinya, meskipun itu tidak akan mudah, karena Ia telah mengumpulkan
            beberapa musuh (lebih berbahaya), seperti organisasi shinobi. ; Akatsuki.
        </item>
        <item>Kara Zor-El, 24 tahun, yang ditangkap oleh keluarga Danvers ketika dia berusia 13
            tahun setelah diusir dari Krypton, harus belajar merangkul kekuatannya setelah
            sebelumnya menyembunyikannya. Danvers mengajarinya untuk berhati-hati dengan
            kekuatannya, sampai dia harus mengungkapkannya selama bencana yang tak terduga,
            menempatkannya dalam perjalanan kepahlawanannya.
        </item>
        <item>Bertempat di Springfield, kota rata-rata di Amerika, pertunjukan ini berfokus pada
            kejenakaan dan petualangan sehari-hari keluarga Simpson; Homer, Marge, Bart, Lisa dan
            Maggie, serta ribuan pemain virtual. Sejak awal, serial ini telah menjadi ikon budaya
            pop, menarik ratusan selebriti menjadi bintang tamu. Acara ini juga menjadi terkenal
            karena satirnya yang tak kenal takut terhadap kehidupan politik, media, dan Amerika
            secara umum.
        </item>
        <item>Keluarga superhero yang disfungsional berkumpul untuk memecahkan misteri kematian ayah
            mereka, ancaman kiamat, dan banyak lagi.
        </item>
    </array>

    <!--Movies Poster-->
    <array name="movies_poster">
        <item>@drawable/poster_aquaman</item>
        <item>@drawable/poster_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/poster_bohemian</item>
        <item>@drawable/poster_bumblebee</item>
        <item>@drawable/poster_deadpool</item>
        <item>@drawable/poster_dragon</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_marrypopins</item>
        <item>@drawable/poster_preman</item>
        <item>@drawable/poster_robinhood</item>
        <item>@drawable/poster_spiderman</item>
        <item>@drawable/poster_venom</item>
    </array>

    <!--TV Poster-->
    <array name="tv_poster">
        <item>@drawable/poster_arrow</item>
        <item>@drawable/poster_dragonball</item>
        <item>@drawable/poster_fairytail</item>
        <item>@drawable/poster_family_guy</item>
        <item>@drawable/poster_flash</item>
        <item>@drawable/poster_grey_anatomy</item>
        <item>@drawable/poster_hanna</item>
        <item>@drawable/poster_iron_fist</item>
        <item>@drawable/poster_naruto_shipudden</item>
        <item>@drawable/poster_supergirl</item>
        <item>@drawable/poster_the_simpson</item>
        <item>@drawable/poster_the_umbrella</item>
    </array>

    <!--Movies Background-->
    <array name="movies_background">
        <item>@drawable/background_aquaman</item>
        <item>@drawable/background_avengerinfinity</item>
        <item>@drawable/background_bohemian</item>
        <item>@drawable/background_bumblebee</item>
        <item>@drawable/background_deadpool</item>
        <item>@drawable/background_dragon</item>
        <item>@drawable/background_dragonball</item>
        <item>@drawable/background_marypoppins</item>
        <item>@drawable/background_preman</item>
        <item>@drawable/background_robinhood</item>
        <item>@drawable/background_spiderman</item>
        <item>@drawable/background_venom</item>
    </array>

    <!--TV Background-->
    <array name="tv_background">
        <item>@drawable/tv_arrow</item>
        <item>@drawable/tv_dragon_ball</item>
        <item>@drawable/tv_fairytail</item>
        <item>@drawable/tv_familyguy</item>
        <item>@drawable/tv_flash</item>
        <item>@drawable/tv_grey</item>
        <item>@drawable/tv_hanna</item>
        <item>@drawable/tv_iron</item>
        <item>@drawable/tv_naruto</item>
        <item>@drawable/tv_supergirl</item>
        <item>@drawable/tv_thesimpson</item>
        <item>@drawable/tv_theumbrella</item>
    </array>

</resources>